林鄭開對話平台 建制派歡迎三方協商 民主派：撤回修訂非前設 願參加對話

對於民主黨議員涂謹申提出，由政府、建制派和民主派議員三方協商，處理修訂《逃犯條例》的困局。建制派表示歡迎，但認為各方必須派出有能力決定的代表出席，否則浪費時間。

民主派表示願意參與對話，又指撤回修例，並非對話前設。

佢癲撚咗？

2019-05-14 HKT 12:14

負評上一頁

樓上嘅係咪click 入去睇日期都懶呀
po 出黎嗰個做乜撚野呀

分化撚注意

以為自己係邊撚個 講到明唔撚要大台 五大訴求缺一不可 佢做乜柒啊

貼舊文咩居心？民主派依家都進化晒啦

不推文回覆
+
block 9 樓主

舊聞黎 咪推

分化 Sir

舊文咪推

唔好意思 sor
Btw 我屌你樓主老母

5月14日 貼舊文想點？

5月14日...咩料啊

不用回覆

起底！呢條仆街專貼五毛新聞、同帶風分化！請block！

屌你老母

樓主回帶撚死全家

選舉近了
泛民要參加大台喇

分化撚

屌你5月14嘅新聞！分化撚已block

2019-05-14 HKT 12:14
分化撚

不推文 直接block

推,你老母

起底
Blocked

20190514

負評完再block
單機撚好行唔送

1457443-20190514.htm?

一早話撚左

和理非入場就係依個結果

[勇武一退就輸一世]大台回歸之我見：立法會復會啦，泛民又想出黎繼續叫永續票債票償

仆街民主派
你地不代表我地

2019-05-14

民主派自己同林鄭約炮用唔用套都係你地既事
唔關我地事

5 月舊聞

新會撚返去食撚屎啦

頂，原來5月

5月舊聞

話說，如果林鄭果陣對話，應該唔會落得如斯下場

( Show Blocked User - 沙田you )完全封鎖

屌你老母

起底 然後block

佢係五毛 沒事吟五月新聞做咩大家知

屌你老母傾乜嘢

樓主食屎啦，post 舊聞